有冇 perfume 粉絲？

岩岩隻 cosmic explorer 攞左 rolling stones magazine 既 16th best pop album, 好似係海外搵到第二春，佢地香港多唔多人識？

Baby cruising love

電音聲唔啱我
但係佢地都算好紅

我諗都唔算少人識既

勁鐘意

佢地今年真係俾足面美國fans
baby face成首開mic唱仲要改晒全英文詞唱
真係幸福

巴打有到現場睇嘛

啱啱幫 ARTSY magazine 影既相

我都想
見youtube有人影低左啲美國tour片咋

噢... 除左 babyface仲有人bootleg左 story 個首歌嘅表演，你要出聲

wow, 想問perfume no okite 2016 現場睇係咪好精彩

story真係呢...
啲手機多到影響晒個效果

btw留名等睇29號wowow播cm tour

CE去左德島同大阪

留名

老老實實，巨蛋既觀眾席離舞台都幾遠下，所以成個表演睇得唔太清楚，都係等出dvd啦

一出cosmic explorer嗰下肯定好震撼

有一個San Francisco 嘅 bootleg....
btw, 你諗住用咩 app 睇？

你覺得 dome 定 Arena 好睇D呀

我去左 San Francisco 個 show, 耳仔差D炸聾

遠先正
近咩都睇唔到
total 好似睇左14場
黎緊去埋睇countdown Japan

我地係咪識

生日冇蛋糕食

飯糰係最可愛

lm

好妒忌

係

Magic of love

dome個setlist同舞臺勁啲但係德島個場勁細所以超近同埋啲人high啲

こんにちは

抱住佢個個可愛D

未去過日本場，下次再開 con 都想試下

會唔會有巴打廣島都有去

真心，結衣輸左比飯糰

呢幅圖好樣衰

14場
唔洗返學做野

有

countdown japan出得半個鐘都去埋
真係夠哂diehard fans
好葡萄

其實個個都正
但最正肯定係のっち

Cosmic explorer 好聽過JPN 同level 3

Btw nocchi

聖誕快樂!

送上聖誕perfume!

首寶石之雨到底幾時出？

2月15定17

15 呀殘生日

CE 的確越聽越有味

香水的香水

訂左12枝

去 幾場日本 都唔當年香港咁好feel. 因為真係好近

我都有幸坐得好近，咁其實係咪唔使去日本

補多一張俾 Nocchi fans

你搵代購寄番黎

自己拎 成日過去

Sweet Refrain

my favourite

代購好似都唔寄得返黎
咁巴打係買pta特典嗰隻?

緊係要去日本睇 都唔黎香港咁濟

肯黎嘅
3rd world tour就已經黎左啦

其實佢地係美國都係二千零人仲要幾個月先賣哂，香港好似都係咁上下多人D飛仲要去得快，莫非真係鬼佬馨香D

黎緊應該會多啲，amuse開拓緊香港個market

諗深一層其實佢地有最近有黎過架
偷偷地黎拍左一段仔iphone6s廣告囉

好想睇のっち飛鞋呀

唔係wt1個時黎影嘅咩

其實除左 bm 同OOR 仲有邊個

香港book唔到場炸
上次送佢地機
Achan 係咁講對唔住

好想近見 Yuka 同 肥綾

長腿

上次姐係幾時?

wt1 好似 13年

台灣

係廣島電台節目 Achan 走埋黎同我講bye bye
所以一陣就飛去睇countdown

肥綾真係好錫 fans

巴打真係有心
連廣島都去埋

9年年資fans

鐘意呀嘛

我明呀
如果佢地再分開做公開電台節目
我真係想去睇下

最好就見到曬3個啦
唔係既話我都淨係睇Achan

今年先成為perfume fans
好想去睇佢地d live
九宮格party maker
黑科技spending all my time
點解我咁遲先識得perfume

我都係識左年零，well 聽得幾多得幾多啦

perfume 勁正

希望你唔好介意我問，Nocchi 真人係咪不太友善

中田表演 atmospheric entry

你講既都睇曬仲要勁前

你可以當佢怕羞既
我送機接機睇live 果時揮手佢都有應我機

level 3 tour?

我有時諗以後D live show 應該都超越唔到 level 3

睇佢地跳舞真係正

Perfume

終於開到ac

同yuka,achan比
佢實係內斂啲嘅我諗

我都搞左一輪

中田其實都仲幾有貨，最衰 amuse 搵$至上，家陣D single 全部大路野

舊果d好聽過新

最近淨係有聽呢兩隻碟

好難熱情過achan

個人最鐘意3角同 level 3

我由love the world開始聽佢哋同買碟
大碟覺得三角形係最好

Cosmic Explorer唔係唔好，但我覺得幾亂下
同埋無DISPLAY

留名睇巴打去countdown japan嘅賽後報告

已被story取代

唔知佢仲有幾多創作自由...

岩岩最前

D架仔見我細粒 係咁推我埋欄想整走我

喺正中間咁滯
點推得走

我真係唔明d架仔用咩諗野
你老味你自己咁高 我又阻唔撚到你睇既
係要成個人壓落我度
搞到我跳都跳唔到
你就算幾前都好Achan 都係認得我而唔係認得你嫁啦
死架仔

nocchi個形像係無朋友，咁樣好正常姐

係咪因為第一首就出party maker所以啲人顛撚晒

連佢兩個好姊妹都成日笑佢冇朋友

首flash紅左，我諗有輪都係呢中版

見到美國tour D fancam, 好似仲獨過以前

真係慘

竟然有新相

飯團條界

Live Report
我真係懷疑佢地係咪收左niantic錢
成日講pokemon go

係時候轉髮形

好似最近 nonono(?) 雜誌 achan 都仲講緊玩 Pokemon go

其實係因為countdown Japan 個個都癲
其實都幾好玩 係perfume太多搞事

今晚條 link

點解係佢地先多?

希望 work

入黎揮手先

其實呢個post d人係咪都識嫁
個個係度扮唔識

我唔係好明d大叔咩心態

做緊wt3 documentary 了

聽啲經常去日本睇concert嘅人講過
日本仔係好喪，明明已經頭幾行都係咁推上去

個時係hk睇都係
明明第一排都照推人
雖然想當年最嚴重既都係啲人一個人排幾個位

睇緊

每次見都佢條界都好擔心

應該個個都喺team perfume hk gp度

就開始

利申乜group都入過

冇入過

居然冇剪走okite
一見okite出就起曬雞皮
差啲喊左

mix埋上次個掟一齊好正
不過剪走左one room disco,串燒,
baby face, perfect star

我只係戒左上Fb一段時間就被個gp踢左出黎

咁有咩好睇
最正就係baby face 同psps

Party maker yuka跳左nocchi個part

咪臭係
連新歌都剪
不過起碼睇到 起こせミラコー

都幾肯定推你嘅係過江龍日本仔

就係過江龍我先講
但明明佢企第一排都會推

推個鐵馬？

身邊左右後面既人
總之擴大佢可以活動既範圍

oic

太陽之塔,笑左

但冇yukachan大頭

仲係日本 要返黎先有得睇
但係ce已經睇左好多次

achan 肥番D真係靚女好多

你睇過咁多個live 覺得邊個現場最好睇

Dome就名古屋day2 d人勁癲
福岡 就因為star train
アリーナ就應該幕張 唔記得邊日 又係好癲
淨係記得果日我有最前都唔要 換張後d既飛係後面睇

如果講睇過既咁多場
一定係轉轉轉9.21果場
喊到走唔到 果日仲要勁近

我問得唔清楚

我意思就咁耐以黎咁多個演唱會

never mind 睇到你第二個回覆了

你 motivate 到我下次去日本了

留名
佢地幾時再黎開con
fan meeting都好丫

家陣佢地公司好似想借美國黎谷國內人氣，上次連台灣都唔去

佢喺咁嘅日子咁樣玩播回憶片
再加砌字
真係好難唔感動到喊

唱願い

即刻又想開黎睇下

perfume no okite 2016

今年最後一次FLASH了
期待出年嘅新歌

唔係好接受到又係呢套衫 又係呢套衫呀就快咩色都齊

喱套野都幾過癮呀
頂帽

衫ok,帽就...

今次感覺幾好

同sekai no owari梅花間竹唱

17年願望: 清理屋企啲紙皮

今年第一炮: ねぇ+FLASH

我唔想再睇flash

由SPRING OF LIFE 個年 開始 年年 年尾都係狂LOOP 一首 睇到飽和哂

揮個靚手先

啱啱睇完紅白同埋cdtv live

推人真係火都黎

利申
有睇wt1同埋ce靜岡場

CDTV performance

紅白

喱兩套都好靚
cdtv嗰套就...

留名等睇Tokyo girl loop到落出年年頭

黎黎去去都係果個款 淨係唔同色

再係咁loop同一首我驚我會脫坑。琴晚fb有wowow直播，我睇左一個鐘多啲就頂唔順

我每次tour都話睇完唔再睇或姐睇少d
點知......

有愛就唔會脫坑
不過要改善下1隻歌loop 1年呢樣野

痴線尋日睇紅白,Perfume首FLASH真係好撚好聽啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
LOOP到依家

就快轉loop新歌架啦
聽埋喱一個月啦

啱啱check yahoo Japan, achan 同男友去左美國，應該都冇得聽架喇

咁你check到邊個係Achan 男朋友

咪個搞笑藝人 一齊左都有一段日子 好似係

happy belated new year from our girls

新手留名先

其實3個係咪得飯糰仲未有男朋友

有人幫我答左，好似都好似一齊成年

依個好似已經否認左

你咁講3個都否認

唔係，係男方上電台否認

不過算啦，應該都係啲關公技倆

冇俾人影過我唔會信真係佢嘅
近排又係得achan俾人影到正一正

唔知你計唔計埋以前friday狙擊佢地嘅時候啦

幫春菜隱瞞炸其實

肯定係借高橋過橋
實質係去搵春菜

幾時去美國
琴日佢地3隻野去左睇9nine

佢話架咋當聽下架咋
你點樣收到風
可以一下收喱個消息皮喎

咁多fans因為Achan 所以睇埋細妹
點會唔知 仲要關係者席
好難冇人知

2ch嗰啲講?真係唔知,冇留意過
曲線消費家姐

無留意nocchi紅白原來著裙

唔識睇日文，睇漢字以為去左，sor

三條裙都好透

係得中間有塊布係實色

竟然有！

好耐之前

搵左一段時間，竟然有人除夕upload左

令我諗起star train嘅yukachan

自從去左4chan 個perfume board, 我變左Yuka 腳膠

痴漢

我以前都冇留意呢D嘢，不過Yuka 攻擊力太厲害

中田個頭想點

個蛋糕咁嘅色水都幾嚇人下

日本真係特别多騎呢野

趣圖分享

岩岩入左PTA

等睇佢地個live

點有日本地址？定wpta？

tenso

ic 成日聽人講 wpta 慘過扔$過海，但又要日本地址先可以 join pta

終於聽我講入會喇
下次我地一齊係最前睇
唔洗再葡萄

wpta同pta除左價錢上有分別
同有實物特典之外
佢地兩個個fan page網嘅內容會唔會有唔同?
如果用tenso每次淨係運佢嗰一兩舊特典
運費上會唔會好蝕?
利申:想入pta多過wpta

我唯一知道就係tenso 好似只可以幫你 hold 住D野60日就一定要寄

原來有post
留名

睇完紅白先認識perfume
flash 既舞台效果好型

引你入坑

九宮格Party Maker表示我最型

依家係咁loop flash,レーザービーム, star train, pick me up, 仲有冇其他歌推介

全部
基本上主流出道之後啲歌都好聽
建議聽哂所有album spotify全部都有
另外其實live先係perfume最正嘅地方
可以直接搵之前啲live黎睇
睇完應該都出唔番去

Album嘅話Game,Triangle,JPN先
聽完再睇佢地Album嘅live
即刻昇華到另一個level

幾鍾意佢地三個,但d歌我真係接受唔到
利申 聽開metal band

俾2⃣️首易入口d睇下你鍾唔鍾意

我d friend 就通常鍾意D歌但頂唔順d舞

磨牙

我反而鐘意睇佢地跳舞
Flash 好似打緊功夫咁，幾得意

佢地d歌我通常分為3類

Jpop :

Dance pop:

Electro pop:

睇下你鍾意乜

第三條link 舞台效果好正

俾多首你

想睇打功夫（一小段）仲有呢首

好正

好可愛

睇live

綜藝

都應該有排你睇架啦

中田fans

Capsule年代已經聽

愛屋及烏 聽埋perfume 齋聽歌 唔睇跳舞

我鍾意佢地d舞,舞台效果
但歌路同我聽開既差太遠,完全接受唔到

其實對capsule fans 黎講 perfume d 歌係咪太pop

你聽babymetal 之外仲聽邊D, 我自已都幾ok babymetal, 但搵唔到類似佢地musical style 既artist. Judas Priest 個類 唔岩, 舊j rock 個類唱腔我又麻麻, 唯一Metallica 有d pop 個類我比較ok， 有冇一兩首好歌介紹

引人入會

上個月買咗隻 wave runner

發覺Story個feel 好capsule

CAPSULE fan
最鐘意MORE!MORE!MORE!
JUMPER Phantom pleasure ground e.d.i.t.
首首都好正

你係想搵metal band定類似既idol grp?
搵唔到同bm同類既band係正常,因為佢地自己都話要做the one and only
你係鍾意佢地咩歌,試下介紹返d同genre既band比你
因為我愈聽愈extreme,介紹我依家聽果d比你實頂唔順
btw知唔知perfume同bm個編舞老師都係Mikiko

又唔會 只係感覺更容易入口

我最初接觸係 sound furniture
已經覺得好正
點知之後越玩越神

🤘🏻

Musical style 似D個類啦， 例子的話我最鍾意係headbanger 多謝定先

I see... 最近佢solo個首我都幾鍾意 wave runner 我感覺太西化

headbanger既話我諗到slipknot
不過個唱腔....

btw passcode同ladybaby都被歸類為kawaii metal,都幾多bm fans鍾意,但我自己就覺得麻麻
sor好似offtopic哂

You are right... 把聲其實我幾ok... 但係個mood 真係有 d dark...原來BM 真係好unique...不過我會係Spotify 再摷下slipknot d 歌, 真心 thank you , 因為我對metal 一d 認識都冇, 多謝教路

Passcode 首 never sleep again 好似BM 溝 perfume

metal band大多數係暴戾,但係佢地可以將sis. anger依d death metal都唱得咁萌真係冇第二隊得
headbanger我覺得似係nu-metal/industrial metal底
disturbed我覺得都類近,可以試下聽依隊先,對比起slipknot黎講冇咁brutal

唔洗thank you,見到有人因為bm而開始接觸metal我都好開心,因為我見好多例子係唔少metalhead聽完bm之後開始入idol坑

冇錯,我覺得佢地麻麻地就係因為電音重得濟

嘩,掂呀. Exactly what I am looking for. 過兩日返公司煲下先

但除左 BM 仲有 metal idol 咩？

講緊入jpop idol坑
metal idol除左上面我講果兩隊仲有隊death rabbits都係較為出名
其實bm成功左之後都有唔少依d fusion idol grp出現,但當然冇bm玩得咁好(個人意見)同冇乜名氣

好難想像metalhead 鍾意Akb

隊Kami band 真係太勁, 我住sf, BM 開 show 兩個鍾賣哂

實不相瞞,其實我都因為bm鍾意左隊idol

唔爭在睇埋喱個
成集都係由資深fans嘅搞笑藝人介紹perfume

ps:大陸b站網

暫時睇完b站條片，即刻中左perfume毒
P.T.A 環節好正
好想睇一次live

飯糰轉身一推

咁你可以考慮下入埋PTA啦

係咪山本彩嗰隊,我有個friend 聽 green day 同 linkin park 都鍾意左佢地

哎吔吔

唔係
sakura gakuin,可以話係bm母體,bm三個原本都係sg members黎,本來bm重音部只係sg入面既一個分支(佢地叫做課外活動),理應su係13年卒業之後就要收皮,但因為連係海外都開始有d名氣所以就分拆左出黎繼續活動
其實成隊都係中小學蘿莉黎
但d歌又幾高汁下喎(連我依個metalhead都聽得入耳 )

三個入面我都最鍾意nocchi

我唔記得睇fine bros 個 react to babymetal 有冇提過, 但我係記得睇過su metal 着校服的

返公司 check out 下先

好耐冇試過有人傾perfume 傾到咁熱鬧

果段我記得有提過
係呀sg係以校園做主題既idol grp黎,成員一到中三就要強制卒業,佢地自稱為「成長期限定unit」
所以你所講既校服其實只係sg制服

我騎劫左個post sor

咁畢左業係咪九成九消失架喇？

其實Perfume post 真係好難keep 佢地又唔多上節目 一係 好似 4chan 咁, 日日貼 Yuka 底底圖囉

Btw 我𨍭左名

其實要點樣入
睇綜藝個大姐最尾話冇錢唔入住

我鍾意a chan
笑得好甜

腳腳腳

唔係,我上面講既收皮係指bm依個grp收皮唔係d members收皮
卒業之後多數都係係返藝能界發展
但有d都會引退做返普通人/做幕後
除左bm之外三吉彩花同松井愛莉都係較為有名氣既sg卒業生(model/拍劇)

你去佢官網就會見到有pta個網
咁你可以揀做PTA定係World PTA會員
分別5500yen 同 1500yen
前者有實體野送,一年幾次
後者部份實體野就要自己上佢個store買
所以有巴打都係入pta
抽飛都先過world pta
好似係

Oh

你唔介意的話想問多你一個問題 post hardcore 係唔係 core 嘅一種? One ok rock 上網話係post hardcore， 但我以前睇YouTube 學分 metal 同 core 完全覺得one ok rock 唔似 core. Google 左 冇 result. thanks

変態丈
算唔算升左lv

咁我地唔係日本，送既野點拎

変態丈 個丈應該係長度, 好似係講條超短啫

Anyway 個字眼的確令人有幻想嘅

有冇link

同埋pta係咪可以用tenso定唔知咩既轉運地址去申請 wpta就過期諗緊續唔續定轉pta

post hardcore係core
one ok rock我淨係聽過幾首,的確唔係post hardcore
同有大把人話linkin park係nu metal一樣

Liar , no scared同 re:make 係幾重 beat 不過 都應該唔係...

我睇左你有份個 metal post , 見到有人講nickelback 同 linkin park 係metal 我都有d呆左

前期 Muse d 歌 好似仲玩得仲heavy 過 nickelback 同linkin park. 搞下 好似解釋多左有時仲唔識分

Tenso 的確可以幫你運 但hold幾耐同運費你要搵其他人幫

Yuka d 春光圖我幫你摷下再post

平時4chan 個 board 冇咸濕廣告 但個archive 好似有好多 我驚你中毒

你 Google 下 perfume 4chan 64 依個post. 等下就應該有丁圖架喇

聽左你講果幾首,no scared有d似,不過其實我都唔太熟post hardcore

linkin park有人話佢地第一隻album的確係nu metal黎,不過我冇聽過
亦都幾憎依隊野

想問有冇perfume 新歌vr專用link

上次大阪睇唔識日文，achan叫女人嘅舉手

我舉咗

會唔會都有人係未都舉

男又舉
女又舉
兩樣都唔係又舉

佢地真係all over the place... 通常個melody pop d 既 heavy 野我係好鍾意, 但佢地真係唔知點咁... 個主音係勁但係一d signature 都無... 我發覺通常都係mk 鍾意佢地

老老實實佢地d歌係幾好聽,new divide,numb依d我都覺幾掂下
同個vocal都真係幾猛料下
我憎佢地唔係因為佢地轉玩pop,要搵錢定真心想轉玩pop既話我都可以理解
但睇過段interview佢地係到話依家d rock band開始轉哂玩pop,仲話佢地一定會keep住rock咁上下
我睇到真係r撚哂頭,講撚到自己好撚rock一d都唔pop咁
你玩pop我唔會怪你,但扮撚哂野真係好撚黑人憎

未必 intentional 想玩pop 嘅 我發覺再好嘅 band 通常都係得三隻碟既料子,可能家陣佢地淨係寫得出呢D野 除左 thom yorke 啦

新歌 preview

下星期一有得聽新歌

冇乜興趣
想聽寶石雨多d

寶石雨都正,好耐冇出D咁少女feel既歌
應該玩雙A面囉

a-chan竟然幫埋手配音
而唔係yuka

因為Achan 把聲好聽

的確揀佢都幾好
笑聲又正,溫柔聲又好聽
好戲就唔洗講啦

Achan

但嗰隻野原著好似係毒舌嚟

yuka嘅変態丈一向都係Perfume名物

Yuka Chan 表示多謝支持

對nocchi 黎講 achan 都係毒舌黎格

點解咁講既
岩岩中左perfume毒冇耐

把聲好pure好true

如果佢地再搞D咩fes既話都可能會再咁唱既

香港買唔買到perfume 既碟

信和，cd warehouse 都有

eBay 都可以寄香港 d 台版平好多

重溫左09年既 Disco!Disco!Disco!
係未有高科技加持下真係非常高質
加埋個代々木Disco Mix串起個主題
真係好掂

但就係冇出到碟

之前電視apple廣告見到有幾秒我high到上天

Just so u know , perfume city 有得 download

For 新手: 其中3⃣️個live

新concert幾時出碟

未 firm

nice

perfume 真係要睇live
LEVEL 3 同 JPN 都好正

遲下去日本買

誠意推薦 1234 同 level 3 既 live

同埋買 blu ray 清好多

收到

唔爭在買埋pppppppppp啦

唔好係咁毒我

呢首 ジェニーはご機嫌ななめ 好過引下, 台下會大叫NOCCHI, A CHAN, YUKA CHAN

呢首cover堅正

點可以漏左佢地首Perfume
又有得做手勢仲有得跳添

金已課

新歌

Per per per per per per perfu me~
現場氣氛一流

係呀
黎緊星期三吉高 套新劇既主題曲
過多陣電台就第一次出街

等聽新歌
有咩方法可以買到初回限定CD+DVD

新歌同想像中好唔同
但係我覺得比我預期好聽

信和or amazon ?

有個種緩急既感覺

去信和訂?

邊到有得聽

頭先佢地係佢地逢星期一既電台節目度播左
應該晏D會有人upload

信和訂要俾幾多就唔太清楚

個電台節目叫咩名
封面黎講, 個人覺得COSMIC EXPLORER 靚好多

Perfume Locks

個人鐘意magic of love, spice

今次新歌麻麻
但係封面幾靚
買幾多隻好？

最鍾意laser beam

三個都好索

買晒佢

其實香港多唔多人鍾意perfume
有冇機會黎香港開演唱會

13年時黎左啦

最鍾意入坑歌love the world
仲有Voice同ナチュラルに恋して
舊歌有首叫 引力 既都好正

哥陣韓流冇咁勁，應該多fans過而家

13年仲未認識perfume

STAR TRAIN, Cling Cling, FAKE IT, VOICE, レーザービーム, Sweet Refrain, Magic of Love 我都好鍾意

我個陣淨係聽佢地啲歌未係fan冇去到
所以而家去倒嘅live都盡量去

好想2017 會黎香港開返場

舊歌仲有好多正野
可愛風既スウィートドーナッツ,モノクロームエフェクト
同最神既三部曲

咁快又world tour?
係就好

最神既三部曲 即係邊三首

FF

佢地正式出道頭三隻single
堪稱為近未來三部曲
リニアモーターガール,コンピューターシティ,エレクトロ・ワールド
電子味又濃，詞又正

黎就實黎..係唔知幾時姐
做過咁多野 點都收到啦

有啲咩實質野可以做到,例如?

之前整左好大本相簿比佢地 入面係香港fans 既相
又整左個好大既花牌比佢地
送過fans 整既T
就連上次電台 我都舉左張 Hong Kong love perfume既紙 仲有d唔講啦

我淨係有聽エレクトロ・ワールド

巴打係fans club d人

做到咁achan想唔記得你都難
他日佢地真係黎香港，應記你一功

仲有其他人既
你地唔知姐

不過我諗你地都係圍内一堆frd搞左一段日子啦
圍内我估係fb page個D人?

Fb page 有入 但係好少講野

Team Perfume(Hong Kong)

咩都無出聲俾人踢左出gp

新人留名

最鍾意edge同GAME，第一次聽唔識欣賞，心諗呢啲都叫歌？過幾年再聽成個感覺唔同晒，好震撼，個人覺得係佢哋巔峰之作，之後咁多年都冇其他歌超越到

13年佢哋嚟香港，一支公都照走去睇，希望佢哋會再嚟開演唱會

btw平時上開play-asia買碟，信和會唔會平啲？

其實係高登既時候
一直有個whatsapp group
Keep到宜家😂你地有冇興趣入黎

歡迎
08-10年的確係佢地最掂既時候，
但都好難再有好似GAME咁有power既歌甚之咁個album出到

個group仲有冇人會出聲推下

心諗套東京白日夢女會唔會曲到圓得滞呢

佢地公司問題啫

Parfum

啱呀，中田仲有大把貨(Atmospheric Entry )
不過想出都難

atmospheric entry 出到首歌就正

牙膏廣告又係可愛輕曲風
東京女聽哂成首反而有驚喜 之前聽少少以為又係同牙膏廣告差唔多

希望首寶石雨都收埋左驚喜俾我地

CE 同 Story 俾左小小希望我Amuse 會俾 中田多d創作自由整d重beat 歌俾外國人. 㸃知都係整廣告歌同電視劇嘅主題曲(雖然幾好聽). 感覺上Amuse 對佢地依幾年計劃都係拃盡佢地既商業價值為止

以前係fans 超瘋狂
但唔記得左咩原因退左坑
我仲有一張level3 有冇巴打要

你仲係叫空白鍵

每日都要聽perfume既歌
中晒毒

level 3 咁好聽你都唔要你真的退坑了

鍾意邊幾首？

Level3
Level3≧ce>三角形>game>jpn
個人喜好

我就 triangle = level 3 >CE>jpn>game

啱啱到

迷緊啲香港無人識嘅アイドル

Cosmic explorer同Story真係幾正
可惜隻碟只係開咗個靚頭

得閒會係ig留意下 好耐冇聽佢地o既歌

巴打退坑退到連碟都唔要咁sad

點都要有返啲實體野先好feel

D single disjoint 到咁款中田點mix都救唔到啦⋯⋯我經常覺得ce 斬開兩隻碟 (1-5 加 babyface一隻碟single mix 另一個碟)會唔會 感覺好D

Well, 有機會聽下 cosmic explorer 首歌, 如果都挑起唔到你條引, 都應該冇得救

想入pta，係咪用tenso地址都得？成功之後係咪好快會寄會員卡？

上面位巴打就係成功例子

Thx，但係唔想佢咁快寄卡，齋轉寄一張卡好唔抵

中田 作歌

STAR TRAIN, Cling Cling, FAKE IT, VOICE, レーザービーム, Sweet Refrain, Magic of Love, FLASH, ねぇ, ポリリズム, edge, MY COLOR, 微かなカオリ, Spending all my time, Pick Me Up, Enter the Sphere, Magic of Love, Cosmic Explorer 都好鍾意

入完之後大約二十日先寄
同埋tenso可以hold六十日
但係想幾件包埋一齊就要係到左tenso三十日內申請

我諗宜家入應該係最好時機，
因為好快就出埋隻PTA DVD

多謝兩位巴打意見

香港應該唔多fans
我幾鐘意睇佢地跳舞但只係買過一隻碟

我都好鍾意睇perfume跳舞

爬左下文，註冊tenso是咪要upload張身分證做認證

聽過clockwork 同 handyman 未？

但係一到2月14就到期....

啱啱交咗申請

WPTA先係
PTA係由申請個日計一年

呢2首都未聽過

oh sor

個人 favourite, 唔知你啱唔啱

handy man意外地同cling cling幾夾
live連住幾好feel

安心晒，thx

都岩

原來呢2首都係LEVEL3

首clockwork同handyman 真係越聽越過引 再加埋だいじょばない, 好爽
發覺perfume d歌聽多幾次就會上引

handy man 配埋個過場畫面仲正

驚你地唔認得我呀嘛

現場睇兩首都正

好懷念以前一開始覺得handyman好奇怪 第一次聽有印度feel 但之後越聽越上癮

一開波仲以為拎黎過場唔跳
點知咁好睇 Nocchi 又柒得咁搞笑
Btw.你係邊個 改曬名好難估

我發覺冇乜人鍾意handyman

typo:

*以前我成日覺得冇乜人鍾意 handyman,原來都有D嘅

首 clockwork D arrangement 真係好特别，你幾何見到首歌去到4分3突然去番開頭，中田其實真係好勁

賣飛佛係
EDGE

3:37 果下真係太型

鐘意既都有好多 不能盡錄

我好怪, 其實我最鍾意disco disco 個 version

論sidetrack的話我鐘意
シークレットシークレット(前奏再加佢地跳舞 )
the best thing(詞柔得黎又夠電子味,雖然冇得同edge比 )
Dream Land(用黎做level3同live收尾真係冇得壇,個種意境 )

第一次聽我都覺冇乜特別，loop多幾次就上晒癮

我發覺自己好貪心，勁多首都好鍾意

好想live睇一次my colour 收尾啊

我都好想睇一次live

都幾難再有my color收尾
宜家一定係用hold your hand代替

仲有兩年就三十大限，搵定錢飛日本啦你

Dreamland kashiyuka 成個仙子咁

結尾用psps 最正 我覺得

一係等結成二十年週年
如果你等得落手的話

一聽psps就會諗起隻歌嘅典故

怪就怪自己太遲先識perfume

佢地上次黎香港後一年我先認識佢地太遲了

三個最煞食個期 仲跳埋D咁kawaii 嘅舞

冇得輸

睇live緊係睇night flight

PTA批咗我個入會申請，即刻download咗個screensaver嚟用

二十頭嗰時真係冇得輸
勁青春

三十之後點算

我仲記得睇水晶燈嘅時侯覺得NOCCHi 先係最唔靚個個, 証明個時另外個兩個幾掂

到時候都差不多結婚啦

Triangle 個期三個都好青春

nocchi 直頭兩個樣黎
箍完牙變靚女

我覺得佢條眉先係最扭轉乾坤既野

我一開頭係覺得Nocchi 靚
睇睇下之後先鐘意Achan

nocchi最大嘅轉捩點都係由有陰變中分冇陰(雖然佢聲稱左邊嗰條就係陰 )
感覺唔同晒,佢同achan都係後來居上靚左好多
yukachan開始唔係好襟老咁

宜家睇返水晶燈嗰時
其實佢都好可愛
表情多多成日扮鬼扮馬

通常都係鍾意NOCCHi 先架啦

我地講緊唔同時間了 我以前以為NOCCHi 整過, 都係最近睇完電梯個mv 先知唔係

同埋我發覺賣萌既女仔真係唔多襟老, 同埋 Yuka 個 bang 真係將佢大細眼攪到好現, 我其實想佢keep glitter 個頭

呢刻NOCCHi 一定最靚, 五官都係屬於日系美女, 我之前講條眉係講緊 vitamin drop lmg 個期

佢地未紅時化的妝真係似俾公司玩

nocchi個鼻靚，拉起成個average
未紅個時就令我諗起D衫都係咁濕鳩
sweetdonut套牛仔帽裝

咁你分享下你欣賞邊個囉

我最鍾意yukachan
唔襟老係真 老態已經出現
本身對眼又細 額又高
係要靠化眼妝同齊陰頭先搞得掂

我發覺真係冇乜人同我一樣鍾意佢分界

Secret secret 之前真係好恐怖, 我仲要諗 amuse 係咪賣左佢地俾D細公司

我仲記得第一次睇 monochrome effect 時真心嚇親

想問下screensaver係咩樣？因為我喺某個網都down左個

我覺得飯糰咩時期都係咁靚

spice MV個側分造型唔錯

但我真心覺得glitter 超靚女

連未cool 牙個時都覺得係？

Spice

舊mv 睇完一次之後唔敢再睇

分界好過齊陰

即係開返個MV嚟睇，係幾靚

後生齊陰好kawaii，宜家年紀大咗反而顯老，換吓髮型啦

講分界就緊係level3嗰隻分界啦
勁誇張

個網有兩隻screensaver
喱隻有鐘睇同ce主題

另一款裝唔到，要win8或以上

都唔知邊個天才整個咁既頭

我真心唔介意perfume 唱呢類歌

我介意啊
因為都幾唔好聽
重複得黎煩

幾 capsule feel 丫

我成日覺得佢地幾年之後as an artist可以繼續落去, focus 番去 edm 係不二之選

Amuse肯的話...

有時會聽下 不過唔算粉絲 留名

係呀，佢未cool果時都好得意喎

我同你一模一樣，只係無左pta個logo

請問依啲相可以喺邊度揾到高清？同埋其實係邊度出黎嘅？

我諗你可以quote 個 poster問佢攞 source 嘅。

正
咁多年前既野都咁清
應該都係自己scan落架啦

日本人太保守喇...

仲有出歌咩？

點 upload gif? 有幅好正既nocchi 想 share

imgur up到

[url]Nocchihotasd

[img]Nocchihotasd

攪唔掂 click link 啦

你o個個個格式係片黎所以post唔到

Chocolate Disco

係咪台灣嗰場live
全開mic演出
Nocchi把聲

係呀kkbox個場
聽到微微一兩下聲個下真係呢...勁odd

呢場臨尾nocchi 仲要差d 跌
果陣睇live勁驚

請原諒我

點解你又整到

我upload過咋
你上面條link用[url]所以又唔得

我都係放棄

睇黎仲有得聽flash

我plan左21-27飛大阪
即係要dum低d friends 遲兩日先飛

Have fun

好想去
我諗起碼都成粒鐘

唱成粒鐘

其實果場點解難聽成咁，之前search過有啲真聲都好聽

管音效班台仔hea囉
Live中間播第二個人d歌都做得出

慘,去埋D濕鳩show俾人跣

播邊個啲歌？

A-chan 好睇... 個妝好唔啱 yuka

Tokyo girl出左short ver mv

為咗你呢句
我去睇番嗰場live
Chocolate disco中間
播咗capital cities嘅safe and sound前奏
Btw好少人一齊叫disco好尷尬

成個short ver mv係到撘lift

話說mv嘅1080p版有無途徑買到
定係要等佢出好似上次個mv合集？

完全明白nocchi都話achan唱嗰句ここにいるあなたへ正

又曲到圓

唔該晒巴打又真係幾離普

吉高由里子真係肥左好多

香港幾時有live

yuka幾好喎，好似公仔

Yukachan

Youtube?

係咩... 我覺得太白😅

Youtube 免費嘅仲清過買返嚟嘅碟

我好怕見到佢地厚妝

3個都好靚
但呢個MV A-CHAN 屈左機

新聞
有花絮同多幾秒MV睇下
睇黎Perfume view又係nocchi做痴漢嘅時候

對achan無咩感覺。佢地年紀都唔細，如果仲厚妝會好重口味，今次都唔算厚姐

又有光明會暗示

Perfume has two "e" and without letter "s".
What word has two "e" and without letter "s"? Eye.
Coincidence? I don't think so.
Eye means one eye only. Illuminati has one eye only. Therefore,
.
.
.
.
.
.
Perfume is Illuminati confirmed.

今次唔算厚
睇making冇禁白
應該係部啲燈太光

中田對上一首神曲係邊首?

呢啲個個都唔同
我覺得係Miracle Worker

Atmospheric Entry啦

唔記得左
你啱

個個都唔同
可能有人覺得係crazy crazy架

A chan今個mv 搶晒風頭

最鍾意睇花絮
好期待完整MV, 隻舞好得意

COSMIC EXPLORER 啦， 我直頭覺中田 all time best 5

的確係幾正,嗰種幾廿年前嘅未來感幾夾
不過有好多人話成首歌淨係喺度嗚嗚嗚,中田hea作詞

CE 未出之前其實對隻碟冇乜期待, 之前D single 除左 sweet refrain 我真係無首鍾意.

但係 CE 同 MW 真係救左隻碟.

加埋 Babyface 同 story 真係 中田嘅 new sound

中田依家開始首首都加鳴嗚嗚

受 K-pop 影響

聽過個講法話係想迎合d 歐美歌迷 等佢地睇live果陣唔識日文都可以跟住一齊鳴嗚嗚

但係我都係鍾意party maker果幾下 AH AH AH~AH 多d

Tokyo girl full ver.

發生咩事, 竟然早兩星期流出

好似係電視播的

J左 Thx
原來係サキドリ！喱個音樂節目2/2播左
仲以為MTV 6/2播已經係好早添

好型
開射燈果下都好靚

由一個個細三角形最後一條條laser砌返個大三角形出黎好靚
玩⊿真係玩到出神入化
但係我想睇佢地再跳多D

4chan 有高清

期待完整舞蹈

下星期佢哋上Music Station 2小時SP
跟住同公司嘅星野源都上
可唔可以叫佢地跳返一兩下恋ダンス

期待睇Live

仲有十日

14號PTA生放送
15號出碟加achan生日
時間非常好

下星期一上電台做兩粒鐘直播節目
太好了
對上次做咁長嘅節目都已經係頂星野源嗰次

見到有幅清D

飯糰嘅寒背幾嚴重

第二幅個側面都唔似本人嘅
係咪我眼花

寒到連衫都著唔好

唔怪得成日話自己係小朋友，好想鬧下佢

咪係,之前又玩飛鞋,遲啲就飛埋頂帽架啦

等睇聽日MS飛帽

飛鞋係咪今次dome tour?
照計應該未有片睇
點解咁多人知
你地都有睇live?

冇睇呀,我都想親眼望到
咁多人知係因為網上又講過
喺電台又經常鞭屍
仲被佢地選為2016 Perfume大事第一位

仲有人畫埋漫畫

其實唔係向前飛落街仲俾佢執得返真係算偷笑

神態畫得好似
真係想像到

如果未聽過佢哋講過單飛鞋事件
可以聽下喱段節目後半part
有英文字幕

完全有畫面

好想睇片
nocchi 成日都蝦碌
唔記得邊場live 突左半個身出去say個hi又縮返落去

2014年轉轉轉tour

飛鞋同say hi我都在場wo

轉轉轉果場9.21
果時個個以為Nocchi 生日 特登搞

葡萄死人
可唔可以講下當時見到飛鞋既感想

其實我掛住望Achan
以為Nocchi 又跳錯炸

你係咪場場都睇
咁岩都在場咁好彩

我你差唔多場場都去
抽到時間就實到

基本上係有achan既地方就會出現

可能咁講 冇計啦太鐘意

Perfune頭先係music station唱左tokyo girl

新歌隻舞好正

正

開頭好似1mm
副歌真係好正

新舞幾好
nocchi跳完之後完全冇晒電

nocchi冇電到連戀舞都唔跳

岩岩先利申完係佢fans
轉個頭舞都廢事跳
wfc

隻舞好好睇

都唔係第一次唔跟大隊架啦

仆街老任

Nocchi 係咁嫁啦

ねえ ねえ〜

Nocchi正常發揮

岩呀
講野甩咳(差D講錯野)，冇電，唔跟大隊
齊晒

條腰呀

Yuka

打死我都唔明星野原點解咁多fans

星野源

佢地興喱D草食男呀嘛(實情係花fit友)
而且有才華呀嘛
首歌又咁hit，做戲又好似攞過獎，寫既書又賣得

小魔女

鐘意食飯糰既喱邊

你知道嗎
有人一日唔食🍙就會死
認同請分享

日本偽毒珅

啱啱正想post

飯團

係fb見到 >

好得意

飯糰今日好夠電
achan本日金句:熱帶魚唔食得,所以唔係魚

想問下say hi係咩事？ 同埋佢地啲生日唔係官網有架咩？點解會搞錯？

佢係下一個reply 咪改咗920囉

今次買幾多隻好
封面好靚
但係屋企已經冇位

上次你地有冇人有寫野
We 心 係我搞

邊度？幾時？我想買呀！

好耐喇wo 好似5月 岩岩出CE果時

銅鑼灣HMV
冇去過望下添

咁你之前一張碟買過幾多隻

正常咪一個ver 2隻
好鐘意咪買多d

個升降機神左

你地係邊度買日本既演唱會飛？

Fans club 抽

你嗰十盒relax in the city係唔係仲係度

係箱味開

好幸福😸

（想去日本睇安室奈美惠演唱會）

喱隻睇黎已經唔係好鍾意咁簡單喎

寶石雨好好聽

揀咁既時間黎解禁，好蠱惑
冇聽到

好癲

頭先電台播
應該等多陣就有人up上網

Tokyo fm啱啱播左
不過今晚school of locks應該會再播

聽住先

好正呀

擺咁大個箱係屋企
Btw有無人會將其他碟擺入relax in the city 個盒

盒都味開

1盒開黎聽
1盒擺出黎展示
8盒收藏用
岩岩好

Full version

都話寶石雨正過Tokyo girl

好正
遲啲買多隻台版

新個首好正

又係B面正過A面論

電台生放送黎啦

各位準備定荷包啦

買左機票喇
咁岩express 有回程free

咁快手
hkexpress真係算最抵屌

今晚有人會睇佢地直播架可?

好難唔睇
特登拎假

Youtube係未有直播

係未PTA先買到飛

係，七點

憎一隊就話晒成個JPOP界已死
吹漲

好 baby face

7點岩岩收工，睇唔到
睇重播

睇緊pta果邊了

6月搞fes
但我下個月去日本

我都係下個月去

要再去啦
準備定抽飛添啦

我黎緊個個月都去wo

個個月都去
唔洗返工？
定做緊日企

Baby face好聽呀
我想中田作多d呢類歌

咁放假去都唔難既

啱啱睇重播
仲以為坐係度吹水
竟然有得睇跳舞

chocolate disco

咁介紹D又靚,又唱live,又勁又有料既歌手黎聽下囉

你咪理 我鐘意咪得

即管繼續唔鍾意佢地，你係要特登入黎踩佢地
我哋都阻止唔到

Nocchi今日滿晒電
表情多多

你地少上連登？
上面嗰個睇名都知唔洗理佢

乜水?波台癲佬D frd?

A-Chan 生日快樂

綾香生日快樂

打電話去同佢講 生日快樂

講開生日，SF 個 show 好似成五六個人話自己生日，a Chan 就真係逐個飛吻，fans service 認真夠好

#あーちゃん都上埋twitter個trend度
抵佢咁多人like

amuse fes

連踩三日

洗腦式the voice

唔知幾時先有physical 碟, 頂住先

已經狂loop緊宝石雨

久違好幾年終於再上vs嵐
又廣島隊?

但係我唔想睇嵐果幾條柒頭皮

橫掂佢啲game都係輪住玩
隔住睇囉

米帝

如果係去晒2,3,4號嘅live的話
就真係米帝

仲要有運呢
要抽架

仲記得相葉搞到Yuka 喊

富士急鬼屋

正常飛去係睇曬
唔睇飛黎做咩

抽飛易唔易抽到？

我味試過唔中

點睇新碟稍量

依兩年physical sale 日本跌左好多... 要睇年尾排第幾先知有冇失人氣

其實佢地係渣左
平時live有時都hea hea 地
Hardcore fans 又少左好多
不過算啦 宜家唔洗咁辛苦啦

只可以話受歡迎程度都仲係高嘅
不過冇得比嘅(網上啲人又會繼續懷念GAME嘅時代 ),畢竟都十年有多,唔係咁易keep得住

其實點先計銷量
睇到話有d係唔計

仆街今次佢地同隊

我仲以為d hardcore keep 到添

女圑d turnover 真係好快,少時係日本由過百萬到十萬都冇都好似兩三年嘅事.

日本d 人只睇實體碟... Digital d 網站會排名但好似唔公佈數字

有去睇就知
以前氣氛好正
宜家一個tour 得一兩場正
岩岩dome 得名古屋癲
第2就係尾場 star train 搭救
唔係呢2場 我應該仲屌緊唔好睇

CE Tour應該都係冇以前咁高質,感覺上

淨睇真鍋d技術咪好睇
你話佢地表現其實麻麻

Arena 會唔會好d?

睇 wowow 感覺好空, 可能 seating 既関係

睇氣氛係上面好睇
睇人先arena

咁我揀arena啦

我唔知點解成日arena

CE 1st leg 個D幾千人場氣氛會唔會好D？

最好睇係幕張day2

抽飛唔係通常抽近舞台嘅位
所以易中arena?
定係全個場都有機會

全場都有機會

我意思係通常黎講arena tour 係咪好氣氛過dome tour?

我覺得普通tour 好睇過album tour囉

好靚

好小相三個都咁好睇

真係好靚

(BTW 碟已買
同埋用緊呢隻牙膏，刷完好舒服 )

自製？

型

摺紙 同 影相呃下角度 光暗姐

唱小魔女doremi

好好聽

小學嗰陣有睇
都仲識哼首歌同記得啲咒語

個男主持係咪Yuka 個補習學生

係
條友叫バカリズム

變到個阿伯咁，時間真係快

我仲成日唸,俾著我應該忍唔住咀落去

三十頭變四十頭，差唔多啦
的確好難忍
個時仲要係正值yukachan最fit既時期

ig新post嗰三幅相真係笑鬼死
飯糰配SNOW嘅filter太有違和感

我淨係覺得好可愛

好好笑

fit 到漏油添啦

Perfume@Shibuya note 2/12

又要破財了

又要課金
收錄埋幕張嗰埸
有冇人知係咪姐係佢地踩滑板車嗰場?

初回差不多成一萬円....

佢全部夾埋有成六粒幾鐘片
多過以前嗰啲成倍,有排睇

有無人知特典最後嗰個係咩嚟？

等台版或歐版

美國個 cut 掛

美國cut
PTA
擲骰仔抽歌
好似係

Standing edition live experience edit??

即係 ground.level 影上去？dome edition 定arena leg?? 一陣間仲係 dome 真係死俾你睇....

有冇人 confirm下 arena leg 係有 standing room？

佢話收錄左大阪dome,幕張同美國tour
咁姐係standing係幕張啦
好似得喱個埸有企位

Thank you... 美國個 ce 同 story希望有full version 啦

我想聽下baby face英文版

my color好野黎
以前啲live用喱首結尾好好feel
又可以跟住一齊做動作

今次tour又有擲骰仔環節咩？

想問台版係未有中文字幕

arena tour有
source:睇pta本野講

有舊歌睇

又有彼氏募集中

台版可以點入手

我好憎 好曬時間 又悶

如果抽到上台就唔悶囉

Ebay

我次次都同依個 seller 買, 應該可以guest checkout 用信用卡, 佢通常最平. 不過你 check 實 台版 d 初回或者通常盤 offer d 乜, 我 experience 通常一模一樣

呀係 仲有 sf 個 show me, kashiyuka 唔夠位跳舞 伸脷仔

Story 個 performance refine 過 swsx , ce 個 drone 又好睇

已mark低

我每次都俾多2⃣️蚊美金 攞tracking number , 不過你自己決定啦

仲有記得check 係唔係 region free (雖然9成9都係）

唔好玩啦
台版去cd warehouse or HMV 都有

Sorry原來外國巴打

如果仲貴左就 sorry 定先

又post 唔到

gif圖?

放棄

台版好似只得DVD...

終於得

貓奴

終於睇到本野
影得又靚,講啲野又好

幾＄？

我去amazon買
埋單約$200(連50蚊運費)

買個日就firm 左 CE 出 dvd, 真係破產都唔掂, 今曰收到唯一安慰收到 a Chan 隻顔色

之前竟然係hmv見過佢擺出黎賣
好似成4,5舊

喱堆28歳既女會唔會太正

唔認得大島優子
其實Nocchi 應該去做演員啦,又靚又夠高

咁貴

一齊電

Nocchi>>>>其他
宜家轉型都幾高risk下,你睇下今季套月9就知
而且我諗佢寧願擺啲時間去打機同整飯團

贏左都要罰,真係識做

咪玩啦 Nocchi 野都味識講
叫佢拍戲咪激死人

有名你叫 噛み様
乜埸合都可以甩咳俾你睇

我唔睇日劇, 你係咪講緊麻友

唔識聽日文, 睇中字節目有時覺得佢對答有d odd, 乜原來真係咁差

麻友嗰套好似cut左幾集添
今季月9係flumpool個主音主演
創左月9最低收視
nocchi有兩個人磅住都咁
好難想像佢能夠單飛

nocchi睇住份稿讀都唔得

唔洗識聽都見到佢讀得唔順𣈱
佢地平時太依賴achan講野啦

各位會prefer企位定坐位多？
有D怕幕張企位多，企得太遠會遮住晒睇唔到

你個人係咩人先
痴漢咪企位狗衝
冷靜既咪坐

好難夠D癡漢衝

我説得 4chan 有條友講過, I need to standing in the front, so they can sweat all over me

我就企親都最前
利申細粒

我都想掂下Yuka 把頭髪

喱個好好笑
又係得nocchi個答案錯

好,試試佢

咁嘅野都俾人挖到出黎

一定超柔順

好羨慕個男仔可以同NOCCHi give me five
Flash打功夫真係好型

等字幕版再睇多次先

識聽日文？你就好啦

（痴漢 mode)我覺得Yuka 全身都應該好柔軟

Tokyo girl

利申 第一次聽上左腦

新 fan 屎？ 你好

三腳巴打

我等字幕

唔好怪nocchi
睇咗咁多次節目
佢同春菜根本就唔熟

岩岩學緊日文,想搵啲日文歌聽
無意中聽到Tokyo girl
巴打有冇好介紹

Perfume 已經係我聽得最 pop 嘅 Japanese act...我日本野通常聽 rock 同 edm 唔知你啱唔啱

春菜同佢根本係情敵

Baby face 囉
Flash 囉
Seven heaven 囉
其實好多首都好聽 唔識介紹

認同上面, perfume 真係好多好歌

I still love u, 不自然的女孩, laser beam, COSMIC EXPLORER, sweet refrain, enter the sphere, magic of love, night flight, secret secret... 仲有好多

Seventh heaven

Cling cling, clockwork, Handy man, 1mm, voice, fake it, game 仲有好多

以前聽過dream fighter
兩年前先知道係佢地唱

噢

Tokyo girl cover

Tokio

冇架啦nocchi已經輸左
人地兩個又成日去旅行
又親密到話春菜係專著喱士內衣
btw真係要識啲日文先掂
佢地啲野又唔多熟肉

A Chan 餵完 nocchi , nocchi evil eyes 春菜個樣真係難忘

E 係wo 唔好意思太業餘

業餘
跟album聽都ok架
易入口嘅有LEVEL3或者JPN

人地兩個其實係指

achan同春菜

A-chan 同男友蜜月期拍拖 , 春菜都痴埋去

字幕版

高橋同春菜又係同公司+frd底既
都好難拒絕

Thank you

仲等緊vs 嵐

都話其實係高橋同春菜
Achan 係幫春菜隱瞞

有字幕終於明講咩
等vs嵐

Vs 嵐

Vs arashi 日文字幕

諗記都覺得重

nocchi會變不良少女應該會用飯糰嚇啲細路：小朋友，想喺依個公園玩要食晒依盤飯糰

日本人唔知鐘唔鐘意美極呢

話曬金正恩家族

4chan 班人真係好撚變態

其實想問而家perfume d 野冇人做翻譯㗎喇？

VS嵐 中文字幕

超級感謝

好似perfume locks 同雜誌採訪都冇晒...

好彩仲有人幫嵐做翻譯

facebook 個 perfume fans 有人做左anan第一段 achan 既翻譯

perfume lock 有個人不定時做英文翻譯

仆街
又cut得幾好

要不是arashi字幕組
本雜誌都有人譯咁好
不過都真係值得一譯

淨係譯 a-chan

卒之係 Yuka 講絶大部分野, 太萌了

Kawaii kawaii kawaii
一講貓 yuka就好多野講

飛撲埋去就是命中注定

Fans 們識做了

得閒幫你譯下yukachan

Perfume fans 個位姐姐今日譯左了 Thanks anyway

邊到有得睇

到時命中註定要入冊

ok u win

Facebook 個 perfume fans page

有冇link

黎緊依個係 a chan

你要 join 個 group 條 link 先 work

Thanks
曲線學下英文睇下佢點譯

執曬擺係床d碟出黎
仲有d其他人既碟 冇影到
成張床即刻多左好多位訓

傳聞三個有戲拍

只希望劇情唔好太白痴

Confirm 了

期待

離少少題

有無人覺得Yuka有時候唔耐煩個樣好charm?

無飯糰版

如果逐隻碟排好晒咁show出黎
何其壯觀

好曬時間wo

淨係抽廿幾隻single出黎排都好玩層層疊咁

打散工嘅nocchi

最後會唔會中年大叔同佢地......

好甜的亞醬

我又唔係好 recall 佢有唔耐煩個様, 不過有一次春菜同 nocchi 爭龐,佢現左一㳄"我冇你班癲婆咁好氣" 個樣

個位仁姐譯左我會post 上黎㗎啦

有冇人可以話我知發生乜事

其實唔多嘅，可能相比A~chan同Nocchi，會有其他表情 （見親A~chan係笑，Nocchi就有時侯傻傻咁 ）

不過Yuka咩表情，我都覺得佢係可愛嘅小惡魔

我都係最鍾意佢

純文字討論？

去公演
跟住個老師玩one-man show喱個梗

一諗中年大叔我會諗起溫水洋一個樣

大約02:00
不過唔知咁叫唔叫做唔耐煩

唔好意思
02:00開始係會focus左落飯團度

講起飯團
諗起飯團小姐之前上綜藝，放一個星期假就用咗一個星期係屋企整飯團

然後Yuka小姐去咗夏威夷，講自己件泳衣

合理呀,基本上佢唔係整飯團,食包
就係玩hardcore日系game
yukachan好似講過去美國睇歌舞劇添,不過聽唔明睇睇下已經訓著左

Yuka
A~chan私底下真係多藝能朋友
成日講話同邊個邊個玩、食飯、去旅行

中學女神

睇你個名就知

就快推到1001

好想食nocchi整既飯團

即係老師同三個講有個 one man show, 結果得佢one man show up? 唔好意思, 有d confusing

唔緊要，我講得衰
搵到個字幕版

仲有一集

成10年前,接梗接得好鬼老套

D gag 爛得好緊耍